手機版孖寶賽車《Mario Kart Tour》(9) 一周年大量UR水管！派錢波琳失蹤

巡迴賽？

Q：對手係真人定AI？
A：平時係AI，online多人連線mode先係真人。

首抽？
入game頭兩抽都可以抽到UR：
第一抽UR只會係奇諾比姬公主；
第二抽UR係枯骨庫巴／金屬瑪利歐，機率應該得0.X%，抽唔抽自己決定。
或者儲石刷之後的十抽，機率高d，6% UR。
因為每條賽道都有各自的適用的人/車/翼，越齊越好。

Q: 咁點刷首抽?
A: 當有得入setting，拉去最底，「從頭開始遊玩」。

Online對戰
Online對戰分為：
(1) Gold pass限定的黃金配對（Gold Races）
(2) 同所有人都可以玩的世界配對（Standard Races）

每日都有指定規則，每日轉一次：
世界配對: 100cc兼開放狂熱(即可選用所有角色) | 100cc兼限定2道具角色
黃金配對: 150cc兼狂熱 | 150cc兼2道具 | 200cc兼狂熱 | 200cc兼2道具

賽道無得揀，會係聯賽是但一個杯，每15分鐘轉一次杯。
可以玩到未開放的杯賽，同時會計分，如未拎星而夠分可以拎埋星星。

暫時除咗「多人遊玩挑戰」，都無額外獎勵。

多人對戰等級：
世界配對：F級到A級
黃金配對：F級到S+6級（S級-->S1級-->如此類推）

金幣衝衝衝

金幣衝衝衝是可以一次過獲得大量金幣的賽道。
可以用：
(1) 紅寶石（5石換800金幣左右、15石換2400金幣左右、25石換4000金幣左右）
或
(2) 金幣衝衝衝票券（1張換800金幣左右）

可以依照以下步驟遊玩：
(1) 點擊巡迴賽選擇畫面上方，持有金幣右邊的[+]
(2) 點擊想要遊玩的賽道，例如[獲得金幣×2]等

大賺金幣活動
逢星期二、六內（流動置頂會list埋估計邊日會有），
在完成指定盃賽的賽道後，可獲得比平常更多金幣。
BY 葉少

加速券

現時每日商店不會再出售加速券
加速券通常在完成每個巡迴賽第1週的巡迴賽挑戰便可獲得

每個巡迴賽有12個盃賽，首日開始有7個盃賽開放，餘下5個盃賽需要等翌日才開放1個。
加速券的作用是提早開放盃賽數，一張提早一日。

想用加速券，直接㩒「還有X天/小時」盃就可以。

（換言之，唔用加速券最遲會喺第1週嘅星期一就會開晒所有盃賽
而用加速券最大作用，大概係提早攞到 「全盃賽過關水管」嘅UR）

崇高之星

崇高之星最大用途係換巡迴賽禮物
當所有巡迴賽禮物換晒後，每收集到1粒崇高之星，會換成100金幣

對GP玩家嚟講，第1個禮拜如果唔用星星券，最後三份禮物（UR角車翼券各1張）係唔夠星星換。

每日挑戰相關

Q：點搵到每日挑戰？
A：主頁最底有「挑戰」選項，最左嗰頁就係

Q：咩係「滑流」（Slipstream）？
A：跟住人地車尾食氣流

Q：點抽「超級喇叭」?
A：由於只有第1名先會有4%抽到
全世界都覺得「超級喇叭」任務好難解。
用招技係幸運7（Lucky 7）嘅角色（例如波琳、害羞幽靈王等），易解好多

聯賽（Tier）／Rank Cup

Rank Cup係指每星期同全世界玩家鬥高分嘅盃賽。
揀賽道畫面，盃賽icon上一行有個長方形框，click落去就知今次係邊個盃計分。

RANK CUP一般特點係：

A. 有當季巡迴賽嘅新賽道（一般week1係新賽道的N版、week2係新賽道的X版 [偶爾R / RX]）

B. 3條賽道最頂級（Top Tier）嘅人車翼，幾乎集齊當季巡迴賽課金元素
即係：
(1) 訂咗黃金pass先攞到嘅角車翼（但不代表所有禮物都對rank cup有用）
(2) 買45石pack/90石pack攞到嘅角車翼
(3) 抽中兩條水管精選角車翼
(4) 抽中部分特別水管嘅角車翼

至於點知第2個禮拜45石/90石pack係賣咩就要睇流出（）
冇攞嚟做水管精選／第1個禮拜紅寶石pack嘅新人新車新翼多數都係第2個禮拜紅寶石pack。

Q：咁實際係邊個盃？幾時公佈？
A：睇流動置頂

Q：咩係Tier/聯賽?
巡迴賽每星期結算就會升Tier，最高Tier 50，21級以上先會降級

Q：好友總分係點計？
A：你嘅好友list喺rank cup加埋嘅分數，達到150k分可以喺rank cup完派彩得到1000金幣

Q: 聯賽幾時截數？
A: 星期三1pm，1pm後開game會派彩

每日商店

每位玩家嘅每日商店都賣唔同嘢。
每日商店會賣「今日陣容候補」list內嘅嘢，詳情list喺「選單」-->「通知」-->「XXX巡迴賽開始！」

一般價格為：
N角/車/翼：800／500／500
R角/車/翼：3000／2000／2000
UR角/車/翼：12000／10000／10000

只要升爆是旦一款角車翼嘅lv到lv6，商店就有機會出現「等級提升券」，價格同上。
（升爆賣一般價格嘅角車翼會相對易出dd）

分數提升票券：各款100
道具票券：50

商店會出現部分平時只能喺水管抽到嘅角色/車/翼，價格會比平時貴，即：
N角/車/翼：1500／1000／1000
R角/車/翼：9000／7500／7500
UR角/車/翼：30000／25000／25000

而今個巡迴賽每日商店新增角/車/翼名單如下（即係會賣貴D嘅list）：
角色：
路易吉寶寶／羅潔塔、路易吉、奇諾比奧（維修人員）、球蓋姆、庫巴Jr.、瓦利歐、瓦路易吉、害羞幽靈王／波琳

車輛：
管架越野賽車／舉世無雙、H2O、鬼怪吸塵器、DK巨型、流線飛馳／疾速1號、音速女王

滑翔翼：
吞食花滑翔翼／香蕉皮飛行傘、閃電油紙傘、油紙傘、瓦利歐滑翔翼、瓦路易吉滑翔翼／雲形氣球

限定商店
每個巡迴賽都有期間限定活動， 用指定方法可以收集獎勵獎牌。
獎牌喺可以喺期間限定嘅「限定商店」換各項道具。
流動置頂會提供多少少容易攞token嘅方法

免費UR水管

該UR將會是常駐UR。

黃金通行證（Gold Pass）

Q：GP有咩著數？
A：
(1) 每日獲得金幣上限增至600金幣
(2) 每日角車翼經驗上限增至900XP
(3) GP限定禮物（只有GP玩家先有嘅UR/R角車翼、每個tour更有UR/R角車翼券各一張）
(4) 多人對戰可以玩黃金對戰

Q: 黃金證免費用唔用好？可以拎返之前的獎品？
A: 黃金證有限定挑戰，有好多GP限定禮物送。
頭兩星期免費，期間可以取消唔收錢，你諗你。
佢個定義係2個星期後自動續費，如果你中途取消咗佢2個禮拜後會自動冇咗，亦唔會收錢。
可以拎返今期未拎的獎品。
買gold pass最好係cycle完前一日買，可以橫跨3個cycle，不過要預時間打晒黃金挑戰

唔見咗細地圖？熄 省電模式啦

有關 賽車手級別
如果比賽輸咗，玩家lv / 賽車手級別(主頁左上角個lv)係會倒扣exp，大約第五位打後就會扣，次次唔同
最低可以扣到去返0.0%，不過唔會跌lv。

每條賽道經驗有上限，就算轉cycle都唔會reset
聽過人實測一條賽道大概有100%嘅經驗
另外目前Level封頂係150LV
( By IAMGROOOOT)

人/車/翼 基本分數：動作分高分與否嘅關鍵！？
1. 當達滿計量表，基本分數就會上升。
2. 每日的人/車/翼 EXP（計量表）總共上限係450 (有gold pass上限會Double)，唔再細分，兼且用max lv unit唔會好似初版咁扣exp。就算最後limit係1，都可以最後一場用齊3款未升到max lv的人車翼各拎10exp爆上限。
第1名可獲10exp，第2名獲9exp，依名次再遞減1exp，第8名獲3exp
人：UR上限分(500->800) ，R上限分(450->675)，N上限分(400->600)
車/翼：UR上限分(250->400)，R上限分(220->330)，N上限分(200->300)

3. 一張分數強化票券可增加50exp（計量表）

4. 新增分數解鎖票券
TIER 25或以上，RANK CUP排於前幾位可以獲得「分數解鎖票券」作為聯賽禮物（代替分數提升票券）
另外新增限定商店都有得換「分數解鎖票券」

由於人車翼基本分數會影響「等級獎勵」。簡單嚟講，人車翼只要係TOP TIER，高於LV1，基本分數同LV愈高，每個動作同衝終點時獲得嘅額外等級獎勵就會愈多。

實際用法如下：

每一隻人車翼都可以升3次底分
第一次要用1張相關point-cap，
第二次要用5張相關point-cap，
第三次要用10張相關point-cap

解鎖前要先將個底分升爆咗先可以用

以下由原先最高底分，每解鎖一次，底分最高會去到：
UR角色：800 → 980 → 1190 → 1400
UR車/翼：400 → 490 → 595 → 700

R角色：675 → 765 → 870 → 975
R車/翼：330 → 366 → 408 → 450

N角色：600 → 648 → 704 → 760
N車/翼：300 → 324 → 352 → 380

個人建議：
由於每解鎖一次都需要大量XP（計量表）先升到分，
需要用到一定數量point-boost券，
所以，N嗰d冇乜事都冇乜必要解鎖
就算解鎖都冇必要用point-boost券嚟升底分
或者，日日玩盡450XP上限嚟升

分數系統
其實都係抄返入面個說明書同mario wiki

首先有三大公式，再下面會細講細項(a)(b)(c)嗰d：

min{A, B}是A與B比較小的數值。

1. 做出動作時可獲得的分數 =
(a) 各個動作的固定分數
× (b) 根據車輛賽道適性而獲得的動作分數倍率
× (c) 根據車輛等級而獲得的動作分數倍率
+ (d) 車輛特殊技能的加成
+ (e) 滑翔翼特殊技能的加成
+ (f) 連段獎勵
+ (g) 角色的等級獎勵
+ (h) 車輛的等級獎勵
+ (i) 滑翔翼的等級獎勵

經過上述計算後，小數點將無條件進位。

2. 衝過終點時獲得的分數 =
終點分數
× (j) 名次倍率
+ (g) 角色的等級獎勵
+ (h) 車輛的等級獎勵
+ (i) 滑翔翼的等級獎勵

經過上述計算後，小數點將無條件進位。

3. 衝過終點時的等級獎勵 =
基本分數
× (等級 – 1)
× min{cc, 150} / 30000
× min{動作次數, 200}
× (j) 名次倍率

-----------------------------------------------------
(a) 各個動作的固定分數
節日限定用唔同角會有唔同分數，就唔詳細講

本圈第x名：視乎排名，通過本圈時的排名依次獲得的分數如下（150c.c）：200／160／120／100／80／60／40／20

破壞刺刺龜殼／擊退魷魷！／在狂熱狀態下通過終點：100
躲避刺刺龜殼／踩扁／復仇：50
究極迷你加速／滑流：30
火箭起步：10 – 30
用道具攻擊對手並引致失控：25
超級迷你加速：15
用魷魷引致對手被潑上墨汁／肥皂泡／衝刺圓環／衝刺蘑菇／各項賽道物品（除交通錐）／衝刺板／持續滑翔／跳躍動作：10
金幣／破壞道具／道具防護／迷你加速：5
狂熱動作／交通錐：1

(b) 根據車輛賽道適性而獲得的動作分數倍率
非常擅長：2倍／擅長：1.5倍／一般：1倍

(c) 根據車輛等級而獲得的動作分數倍率

(d) 車輛特殊技能的加成

(e) 滑翔翼特殊技能的加成

(f) 連段獎勵
= 根據滑翔翼的賽道適性而獲得的連段獎勵倍率 × min{連段數–1, min{cc, 150}/10}
(i) 在做出最後一個動作後，只要在連段時間內做出新的動作，就會被判定為「連段」
(ii) 連段持續期間，根據做出的動作次數，將獲得「連段數」。連段中斷後，連段數會重置為零。狂熱時，連段不會中斷。
(iii) 根據連段數，玩家可獲得「連段獎勵」。通過本圈時雖然會加上連段獎勵，但卻不會加到終點分數中。
(iv) 首個連段數的連段獎勵為0，隨後每個動作按滑翔翼的賽道適性所獲得分數如下：
非常擅長：3分
擅長：2分
一般：1分
(v) 連段獎勵的最大段數設有上限。150cc與200cc是16連段。
(vi) 由此，連段獎勵的最大分數，在150cc與200cc下，為45分。
(vii) 連段時間會根據原本的動作分數（算上各車輛的動作分數倍率或特殊技能加成前的數值）而變化。另外，根據滑翔翼的等級或擅長賽道，連段時間也會獲得強化。
簡單嚟講，只要唔斷combo，玩150cc又top tier，第1下+0，第2下+3，第3下+6，如此類推…最多+45

(g)、(h)、(i)
角色／車輛／滑翔翼的等級獎勵
= 基本分數
× (等級 – 1)
× min{cc, 150} / 30000
等級獎勵只適用於第200次以下的的動作。第201次以上的動作，將不會獲得等級獎勵。

(j) 名次倍率分別為：
第1名： 1.0倍
第2名： 0.85倍
第3名： 0.75倍
第4名： 0.65倍
第5名： 0.55倍
第6名： 0.45倍
第7名： 0.35倍
第8名： 0.2倍
-----------------------------------------
情境：
(1) 你個賽車手級別已經頂級lv150（第1名 = 6000），
(2) 玩緊其中一條賽道，(i) 有隻lv6 UR角，(ii) 另外400分lv6 UR車，(iii) 400分lv6 UR金COIN翼，全部top tier，
(3) 玩緊150cc，
(4) 當已combo到16下以上（連段獎45分）

1. 再抽箱食多1粒coin（底分5分）
(a) 隻lv6 UR角有980分，金幣分
= 5 × 1.25 × 2 + 0 + 3 + 45 + 24.5 + 10 + 10
= 105

(b) 如果隻UR角得800分嘅話，金幣分
= 5 × 1.25 × 2 + 0 + 3 + 45 + 20 + 10 + 10
= 100.5
= 101（無條件上捨入）

2. 衝終點時第1名，假設啱啱好200下COMBO
(a) 等級獎勵：
980分嘅UR角 = (24.5 + 10 + 10) × 200 × 1 = 8900
800分嘅UR角 = (20 + 10 + 10) × 200 × 1 = 8000

(b) 終點分數：
980分嘅UR角 = 6000 × 1 + 24.5 + 10 + 10 = 6044.5 = 6045
800分嘅UR角 = 6000 × 1 + 20 + 10 + 10 = 6040
----------------------------------
總括重點：
1. 確保第1名衝線！！
第2名開始個衝終點等級獎勵都打個85折，第4名差唔多得返一半！！

2. 動作次數要多！
儘可能做盡所有動作：食盡可以食嘅金幣，跳盡每個跳台，同一個彎盡量甩多幾次尾，fever撞多d水管吞食花。
不過如果遠路會多d動作（例如多d coins），就要平衡下電腦會唔會追上

3. 揀人/車/翼，揀個top tier & 等級×基本分數 最高嘅
冇top tier嘅話就去課金／抽…
車就揀個倍率最高嗰部

一般操作

得單向操作？支援橫向操作！！

其實橫向冇直向咁好用

1. 綠龜/紅龜/炸彈：平時放係向前射，如果用手指向後拉就係向後放
2. 蕉皮，平時係向後放，如果用手指向前拉就係向前掉蕉皮
3. 炸彈強烈建議向後放
4. 綠龜，想安全就向後放啦
5. 飛天中
(a) 向前拉，架車會向地面衝，會縮短落地所需時間
(b) 向後拉，架車會微微向天空飄起，可以延長空中時間，但架車會慢咗
(c) 睇戰術同賽道，有D要食氣流或者落地位係高處就要向後拉，有D要盡快落地就向前拉
(d) 飛緊唔好亂拉前拉後，唔好心急錯手向前拉，好多位都會飛唔到對岸，跌落街
6. 【攻略】探討飄移-你無法接到combo的原因之一

新增「重新開始比賽選項」

注意：與「放棄」比賽相同，不會退還已使用的道具票券，賽車手級別計量表可能會減少。reboot個app就唔會晒咗張券

其他

#471 星風花太陽 • 2019年10月23日 20:52:17
我自己係因為係日本app store down game
Hk app store 課金...
所以彈左呢個畫面出黎..
Del game 然後hk app store down 返log in 解決左[/quote]

Q：紅寶石挑戰有冇1-6／2-6？
A：冇，最盡1-5／2-5

Q：想問下十抽/單抽，點樣先會出金水管？
A：運氣。金水管只代表必有UR。但綠水管都偶爾會出UR。

Q：點先知邊條賽道屬於「SFC」／「3DS」…？
A：揀賽道，左上角會顯示條賽道屬於邊代作品。

以下係作品代號：
超級任天堂：《Super Mario Kart》—SFC（日版）／SNES（美版）
N64：《Mario Kart 64》—N64
GBA：《Mario Kart: Super Circuit》—GBA
Nintendo GameCube：《Mario Kart: Double Dash!!》—GC（日版）／GCN（美版）
NDS：《Mario Kart DS》—DS
Wii：《Mario Kart Wii》—Wii（本作暫未有重製Wii賽道）
3DS：《Mario Kart 7》—3DS
Wii U：《Mario Kart 8》—（本作暫未有重製Wii U賽道所以未知）
重製《Super Mario Kart》賽道—RMX，不過主頁已經有顯示

給新手建議

1. 每日登入，攞每日登入獎勵，玩盡每日金幣上限
2. 睇下每日商店有咩好買，但不建議：
(a) 冇乜錢唔建議買任何N角車翼，除非rank cup得嗰隻係top tier，別無選擇下趕住要升級（但賣貴過平時嘅都唔太建議）
(b) 買任何貴過一般價格嘅角車翼，包括所有N及R角車翼、UR嘅波琳。原因係N/R嘅話，一般抽管已經會有機會抽到。至於UR嘅波琳，其實佢唔太好用
(c) 未有嘅嘢建議全部買晒（但不包括貴過一般價格嗰堆）
3. Rank Cup可以睇到對手用緊嘅人車翼到底係咩底細，先再考慮係咪要用lv券，多時間玩嘅不妨等到尾兩三日先慢慢升。
4. 用lv券應該要考慮
(a) 對手底牌？
(b) 投資嗰樣嘢多唔多top tier？多得嚟會唔會有好多關其實有替代品／只係超限定嘅城市賽道？
(c) 特別技能？（例如派錢角[除咗mario]可以大膽d投資）
5. 用point-cap券應該要考慮
(a) lv幾？越高lv作用先越明顯！！得lv1就絕對唔好用！！
(b) 夠唔夠point-boost券？
6. 用手動飄移、用自動道具
7. 道具票券宜用喺rank cup上，若用咗道具票券但預計最後分數冇得升等等，可以直接熄app再開，可以慳返張券（用咗券「放棄」比賽都會冇咗一張）
8. 留意reddit，有條友專講d水管/課金pack值唔值得投資。

9. 有咩唔明咪喺度問

1st週年巡迴賽
時間：2020年10月7日(三)14:00 ~ 2020年10月21日(三)13:59

--------------------------------------------------------------------------
每日登入
每日登入獎勵由10日延長至14日
更有R券、UR券、3000金幣！！請務必每日登入！！

週年挑戰
除了平常的巡迴賽挑戰，還有「週年挑戰」即將登場！
在這個挑戰中，所有的報酬都會是紅寶石。

大賺金幣活動
預計日期：
2020年10月10日（星期六）1400至翌日1359、
2020年10月12日（星期二）1400至翌日1359、
2020年10月17日（星期六）1400至翌日1359、
2020年10月19日（星期二）1400至翌日1359
逢星期二、六內，在完成指定盃賽的賽道後，可獲得比平常更多金幣。
BY 葉少

預計下半場RANK CUP：
瑪利歐盃
如無意外會喺2020年10月10日（星期六）正式公佈

特別水管

預計期間：
2020年10月11日（星期日）1400~2020年10月16日（星期五）1359

下半場精選水管

精選UR角色（所有盃賽第3條賽道會升一個TIER）：
1. 碧姬公主（和服）—蘑菇大砲
2. 嘿呵（糕點師）—蘑菇大砲
3. 羅潔塔寶寶（偵探）—衝刺圓環
4. 瑪利歐（樂團成員）—雙重炸彈兵
5. 瓦利歐（露營）—炸彈兵加農
--------------------------------------------------------
非精選翻兜非常駐車輛（所有盃賽第3條賽道會升一個TIER）：
1. R：檸檬茶杯車—跳躍動作 強化
2. UR：江戶子—火箭起步 強化
3. UR：火箭胡蘿蔔—迷你加速 強化
4. UR：藍調惡魔—迷你加速 強化
5. UR：機動雪橇—跳躍動作 強化

非精選翻兜非常駐滑翔翼（所有盃賽第3條賽道會升一個TIER）：
1. R：格子絲帶—綠龜殼 強化
2. UR：紫色油紙傘—衝刺蘑菇 強化
3. UR：三色滑翔翼—衝刺蘑菇 強化
4. UR：滑翔虹星—巨大蘑菇 強化
5. UR：炮彈刺客降落傘—炮彈刺客 強化

下半場課金PACK

限定活動
在期間限定活動內（整個巡迴賽內），
用指定方法可以收集獎勵獎牌（今期係賽道隨機喺coins上變綠token，一般抽箱抽到金幣或者金幣箱都會有）。
可以用獎牌喺期間限定嘅「限定商店」換各項道具。

辛苦哂

上次標題係‘繼續無城市賽道’ 跟住summer festival tour就出返; 今次標題有ptp 睇黎好快就出返

再上次復活節大量UR水管結果個50抽得3隻

我起d題都好燈

我估派錢波琳會連埋Party Toad、聖誕Mario、聖誕Daisy、馬Yoshi、一堆聖誕車同翼

一次過喺聖誕出埋

再鳩估下：
下期Tour應該會再係萬聖節
然後出條RMX嘅幽靈沼澤

聖誕肯定又係cap水
下個聯賽多數都係留石時間
對萬聖麻麻興趣

係 所以我都想抽多次50抽特別水管

T41希望keep 第一，第二第三46k 到，有個日本仔第二條track lv 6 vacation peach 仲低分我小小，希望keep 到第一10抽多次

新post留名

第三條賽道勁

守多兩個鐘

倒數

留班

唔係掛
師兄竟然失手

出咗新抽

抽多30次先抽得中金嘿呵
頭10抽中金礦車

2次10抽 垃圾

3次10抽中新角

4次10抽 垃圾

5次10抽中氣球翼 + 金慢慢 + 金碎

有無貨pack
我得57石 仲諗緊買唔packs抽多次50

好想要金紙鶴

有
新嗰個mario+車pack
我左下冇車
最衰係30抽之後 剩返三個UR
心諗得返20抽 跟住10抽點到中到一兩個掛
點知一個都唔中 死死氣抽埋last次
唔會再抽

自己衰
玩得少
差幾百追到第三

右上用3lv派錢 / 6lv mario好？

我想抽兩隻金色龜
派錢角

新po留名

值得抽既
我自己係咁抽到金慢慢
原本Lv3(1/2) 上到 Lv5(1/3)
金碎都應該易中
我同金庫巴始終無緣

我都係

支持新post

100抽都抽唔到金shyguy
好在都有金龜

無睇一排
reddit條友又更新咗佢個tier list方式，好pro

雖然我係想抽到新角多過金庫巴
但佢只要俾少一張金慢慢我就得

有冇link？

升唔到派錢就Mario好d

我講緊CCTVB巴都有貼條link

上面係for 有課金/有gold pass的tier list
下面係F2P tier list

佢似乎每兩個tour就update一次
都幾值得參考
佢d list有分課金玩家（上面）同F2P（下面）
個分別大概係課金個list唔計R／N重疊

嘩，個update都幾大改動
reddit個d排行榜一定會洗牌

竟然有update
Up完睇下有咩分別先

我抽咗金庫巴之後收手

咁辛苦儲45 石抽中垃圾，好彩free pipe 中左hiker wario

睇完個update明佢玩咩了
人車翼愈高Lv 可用既賽道愈多 升Lv(到4 or 6)就可以解鎖更多賽道
人愈高Lv 個技能亦高一個Lv
例如3個火之花變4個
Coin box變coin box+

個auto乜野黎

俾你影相自high用
㩒咗入去再quit好似唔扣exp 啱啱試咗

仲以為用黎掛機

角車翼升到某d lv會出現更多top tier賽道，
R／UR角色嘅特技仲會加強咗（例如上面所講「火之花」多粒火等）
其實每隻多出top tier嘅數量係固定嘅，由一般擅長（即係中間嗰層）抽出嚟

角色：
N：lv6增加1條非常擅長賽道
R：lv3增加1條非常擅長賽道，lv5加強特技，lv6再增加1條非常擅長賽道
UR：lv3增加2條非常擅長賽道，lv4加強特技，lv6再增加2條非常擅長賽道

車／翼：
N：lv6增加1條非常擅長賽道
R：lv3增加1條非常擅長賽道，lv6再增加1條非常擅長賽道
UR：lv3增加2條非常擅長賽道，lv6再增加2條非常擅長賽道

嘩 有等得睇哂對手有咩人車翼同等級，變相俾個褲袋人睇

條3DS Rainbow Road多咗個派錢用

係咪淨係睇到人
我車翼睇唔到

咩功能嚟

有d新出嘅角車翼未出現潛在嘅top tier
即係之後會加

我都想知有咩用
收到後當金幣用定點？
有冇人加我試下？
660566730706

我送左比你 好似得1粒

應該唔扣錢咁屌人老母之後
對方收到會有1coin

我都有比你
有冇留意係咪多咗一粒金幣

向好果方面諗
一日有50個
一個月1500個
一年18000個
每年可以買多兩張UR卷

前題係50位好友日日都送

首先 你要有50個好友

係聯賽完先有野賣定點

幸運7+勁到。。

下個tour先開始呀

單7先有3金幣
狂熱好似無金幣

多咗3粒幣
Fever都幾正

原來咁on9

dash ring好似幾勁

香蕉桶會有機會射出巨型香蕉比自己踩

變幸運8

招招都好勁 除左3條蕉轉快啲果招

N角d泡泡冇得加強特技

最煩係每條賽道選擇人車翼個時好似睇唔到呢D 資料

即係舉例有條賽道你無頂級車

但其實可能有一架車你已經有而將佢升級後可以變做頂級

咁唔通要逐架車睇返去搵？

我可能1999 有冇人明我講乜？

其實有

頭先睇咗幾條見唔到

可能因為咁啱D 人車翼已經夠高級

更新後N R UR更加大分別
N由始至終都係一堆垃圾

今次tour少咗好多一般賽道
而老任無將城市賽道加落潛在top tier都算係咁

我都係得依張圖有咁情況

應該淨係得你果條賽道有 派錢泳衣衣條賽道無

你碌右d應該會見到佢
我隻泳裝Rosalina lv4已經可以直接用

自膠

會唔會差1個lv先會show頂呢

都係無
top tier無show lv3 lock個選擇出黎

啱啱眼殘咗
睇唔到佢喺正中間

應該有bug
等佢再update

圈咗嗰兩款R車係喺嗰關嘅潛在top tier
咁應該係只差一個lv就變成嗰關top tier嘅角車翼
先會好似第1張圖咁喺最頂show出嚟

姐係我派錢泳衣要lv2先見到?

Lv 5

應該係lv2

Lv2就見到
因為佢lv3就開到3DS rainbow road N

啱啱先見到你買左mario+車pack x3
有無買龍勇

翼*

買咗

巴打你升啲角都幾特別仲uncapped埋

以後d課金pack可能只係比d
喺rank cup一般擅長（中間）
然後屈你買晒3個quote先變top tier

其實coin box+粒紅金幣有冇咩特別

應該同平時bonus關一樣
1粒紅coin當2粒正常coin

*Quota

coin box角繼續屈機

成千蚊港紙

你地真有錢

咁分數係咪都係當兩粒coin?

買兩pack龍翼算
bworser已經lv6
差40抽

應該係

任天堂感覺上都幾有心做呢隻game 真心唔錯

好友金幣得1粒wtf 洗唔洗咁小氣?

我覺得可以做好啲嘅係
有得一次過揀俾$1邊個
E.g. 有得全選/tick你想俾邊條友

同樣，收錢都應該整粒全部領取嘅制
而家要逐個逐個㩒入去俾/收 勁煩

要當做同朋友的暗號丫嘛

單抽三次出ur傘重複既
升到lv3

今次update 隻rosalina 加哥4個場似係最好（not overlapped with other coinbox)

終於抽到

有冇金角

好撚op岩先直路用 coin box食到幾個紅金幣就25個actions

有4張升級卷
比右上/左下派錢好 兩隻都3lv

一定係vacation peach, hakama差唔多係最差既coin box driver

冇peach既我右上只能用mario
最top既係咪碎🐢Lv6 有21條賽道用得

仲有rosalina swimwear,由其樓上話齋buff左既場係冇其他coin box角
另外有近期老任至愛pgp都值得升
不過呢啲「排名」隨時變，例如peach vacation冇以前咁屈

Reddit有人話發掘到泡泡其實都有+嘅
係增加泡泡時候嘅速度

新入坑邊個水管比較岩新手抽??

今次一週年水管1
新手抽到N/R/UR都好有用 打好過根基
跟住應該等下次special pipe追番舊嘢

即係1周年第2彈？

碎🐢好多都係庫巴場

第1彈

近期每期tour，
除咗兩條平時嘅水管，
都會多條特別水管，主題、UR數目等都會唔同

今期特別水管係專抽金色角車翼嘅50抽水管

條金管4個UR角有兩隻派錢UR角
另外兩隻唔派錢嘅好值得抽
特別金骨庫巴都好多top tier賽道
幾啱新手初期冇乜UR角

不過要留意今次50抽水管得5UR：3隻係角、1隻車、1隻翼。想要晒4隻UR角可能要有多d石去reset再抽

pipe1最大賣點係12UR/100抽，抽中UR嘅機會比特別水管都多少少，而重點係派錢假期Peach，其次係日式褲裙Mario。兩隻都係派錢角，尤其前者都唔少top tier賽道。

Pipe2其實比著平時嘅話就好抵抽，不過今次對比嗰兩條就差d

我覺得 特別水管 > pipe 1 > pipe 2

特別水管去到聽日1359咋！！

新手今期目標最好抽到：

金色碎碎龜 = 假期Peach > 金色枯骨庫巴 = 金色慢慢龜 > 日式褲裙Mario = 金色嘿呵 > 極光羅潔塔

我三十抽都唔出假期Peach

請問auto mode 入面個哨子有乜用？

我抽多30抽終於抽中假期peach

最後一個先出 好撚緊張

較啲車用咩形式排隊
好似有1字形/鑽石形等等

我想用 auto mode 黎自動搞掂每日個600 coins 同埋升下D 人車翼 但成日都跑包尾

投訴

咁係未如果剛升呢，就可以用呢招

見個youtuber好運到兩次10抽3 ur
成條片每次10抽都金pipe
屎忽痕自己抽下special pipe 30抽先2ur

啲外國人咁有錢玩

就咁睇呢個po得我同你係窮人

我買黃金證

我先係
琴日add咗好多人 成堆聯賽50 堆野高Lv到
今次一週年課咗勁多 前所未有咁多
Special pipe 80抽 + 水管一 60抽

外國啲ytber
整條抽野片30分鐘 用咗450+粒石
我睇完當我自己抽咗

630石
抽到好野都扺

搵左好耐都搵唔到今期挑戰咩係3ds賽道
多謝樓主教點入去睇到

有好多新角？
卡數要幾多

我又唔係全部都買石
原本有around 180石 + 聯賽40石
跟住要回下血

其實金卡係咪已經可以唔洗買
衣排成日都缺錢

一堆coin box角+舊人升Lv
新金shy guy + 假期peach
仲有幾個新車新翼
今次一週年老任到底賺咗幾多？

我碎龜由lv4升到lv6
我估最賺應該係之前PGP+UR車pack

假期peach
假期peach
假期peach

2 Coin fever + 1 coin box fever + 2-3個淨coin box
嗰關高分過groot巴

師兄你抽到未
今次水管1呢堆翻出又翻出 應該短期內都唔會再有得抽

龍翼lv6

買卷啦
部車冇用

Lv6咪升好多

我指右下角張金升角卷

台妹巴課咗幾多

6級peach+6級龍翼

Special pipe抽咗90抽冇shy guy，算了

今個tour 158x3 + 318x1

我都100抽先有金紙鶴

我都想要金紙鶴

有咩用

技能靚

快啲單抽埋 幫你集氣

買$15果啲細pack抽埋佢
雖然未必中金色紙鶴

一關已經差唔多係我成個盃賽嘅分

90抽都抽唔到都幾黑
抽到幾多UR角？

得返42粒石

諗緊雖然抽到coin翼升下lv都唔錯

3慢慢龜、2金碎、1 金庫巴（新）
慢慢龜直接lv6

追top 100

前日top100都830k
我先啱啱到830K

我頭果4次10抽全部出gold shy guy
第一日
反而gold crane真係抽極都抽唔到

你今個盃90k 好顛

無精選嘅壞處

隻game都on99 fever之後一定藍龜 item box緊一定閃電 衝線前一定紅龜 更新完之後啲電腦仲惡過共產黨

我抽week 1 100pipe，33抽得1UR

向好諗67抽11ur

我10抽0 ur,今個星期win左聯賽抽多10抽.

我33抽4UR角 1UR車
抽中UR機率係絕對比之前高嘅
Special pipe真心睇運氣

你金shy guy咪巧高Lv
Special pipe首先要搏到底第幾抽先中角色
搏到有角色之後又要再搏嗰隻係咪你target
絕對刺激過普通水管

而家lvl 5，gold glider又係狂出又lvl 5，
睇reddit最誇張係有人10抽中4 UR
我就俾老任逼害
special pipe都有本事10抽全垃圾，啲UR角喺哂底度

好友list有啲人好耐冇玩， 禁入去想del佢地就死app del 唔到 點搞？

下次完重置先抽

梗係有啦，通常兩個10抽內出到3-4 UR d/k/g 就會reset
reset完頭一個10抽通常都係垃圾
抽完UR之後果個10抽又會多數係垃圾

巴打好癲
有冇睇幾多actions?

唔覺意㩒走咗
初頭斷咗一次combo
冇記錯臨到終點見到起碼20x

重裝
放低個number 呢度就會有好多人add你

磨菇可以避藍龜

孖寶好玩過跑跑卡丁車

最後抽咗83個
仲有三個UR未拎
不過唔抽啦
呃rubies

我23抽0ur

個 3Ds賽道拎10000分即係邊關

慢慢龜盃
彩虹

應該有新賽道

Wii Maple Treeway

Wii評價最好嘅賽道之一
3DS都翻兜過

一條超長賽道
應該起碼1圈4個道具箱

Maple Treeway
第一次有Wii賽道出現

連續5日出UR卷
但無哂錢

真心覺得任天堂幾俾心機搞衣隻game

出新賽道當然有新鮮感
但係冇新賽道點引到人課金

其實老任係咪諗住翻炒晒MK7出過嘅賽道

Nitro

Retro

長賽道希望有d派錢角做top tier

好耐冇出過節日限定嘅賽道障礙物
地下d南瓜似係用嚟撞散攞token
仲可能會計多下動作

如果有每日登入嘅話
聽日開始會派UR券

巴打今日 12x名 加油

frd list終於有好友top100
加油

原裝Wii嘅賽道最尾嘅懸崖係彈彈網嚟
可以做到幾下 跳躍動作

3DS就將段懸崖改成glider section

希望佢今次兩樣都會保留到（例如Normal出glider，X變彈跳網）

一開始嘅捷徑，由大砲嗰度匯合位，逆線行返入去捷徑
冇記錯唔洗菇都入到
不過冇菇最尾要行一段草地

唔知到時R版會點，定係直接block 9咗就算

13x喎
Top 100要853k
差成20k

又係 Peach

右邊果隻係新角？
張圖既野我一樣都冇

新角?
咪萬聖裝 Rosalina同peach

狂出Rosalina，daisy無地位可言

應該係MK7堆賽道最易port
MK8有反重力
MK wii 通常都係長賽道，唔太啱做APP版賽道

精選車 ghost ride 變左之前賣$28既 happy ride?

Daisy冇耐前個東京3嗰排咪出過

隻Peach睇怕都係淺藍圈圈

無睇錯的話
又係同之前一樣，有隻隱藏角喺張圖入面

剛剛check返，原來daisy都唔算少
rosalina 4隻cosplay版，嚟緊第5隻
daisy都有3隻

我有個2隻UR，上年hold 到今年都無咩用過

重點係依隻先真

應該又係Rare角
同之前一樣，官方新UR圖收埋一隻Rare角

應該係南瓜luigi

唔係喎，而家興特別水管放隻新UR
咁可能係新UR
南瓜luigi應該唔會係rare咁慘掛

Rare唔似會擺個節日限定嘅嘢喎

之前都試過收埋唔清楚係咩嚟嘅UR

而之前收埋嘅R角放大係好清楚睇到係邊隻嚟

雖然老任成日變嚟變去嘅

lm先
有冇人同我一樣都係冇課金嘅玩家

我唯一同萬聖節/鬼有關既角就係得害羞幽靈王
沒有了

完全唔課好難玩喎

買 gold pass 係最低消費

真係咁耐以嚟都冇課過
但都有時抽到好野
eg金色紙鶴

097386083648
加好友

剩係買過舊年年尾$15 2020 Glider + 兩星期免費gold pass

純粹消磨時間ok 既

但如果認真少少玩 好難連GP 都無

其實如果任記比心機做隻game，sub gold pass 都抵既

玩左成年用左差唔多400，食2餐shushi 都無左

其實任記真係勁，我一向都係f2p player 都令我洗錢係隻game 到

過左今個tour 應該唔會sub gold pass，我個人有強迫症，日日拎600 coin + 100 coin (multi player)都用成個鍾好曬時間，變番300 coin 好d

考慮更買番100k 任記股票當支持下隻game

但冇GP嘅遊家會同番冇嘅鬥咁
所以聯賽都有時第一

我乜7都無

我已經找咗卡數

我係嗰啲好鐘意隻game就勁認真玩既人
學生哥返一星期pt隨時買到兩年gp
所以$38/月我覺得抵比
不過冇GP都唔緊要
始終呢個game冇gp一樣可以冇廣告咁玩
照攞UR 攞第一
老任算係咁

之前想課金買咗強力推土機
依家又冇出

係
所以老任今次算係咁

same

其實得3隻有關?

任記點都要你抽新UR 架啦，舊個幾隻唔會夠用

新角色有方法抽

道具7果隻鬼
UR鬼冇
路易吉有

係唔知佢set邊幾樣做top tier 仲要新賽道冇路捉
有時啲九唔搭八嘅角都可以用
不過老任好過之前
唔係一場淨係得2/3個角可以用 仲要有其中一個係課金pack先攞得到

我T42，我個group 有個T47，本身佢左下無角，今日check 見佢抽左chef shy guy，睇佢個樣係想差唔多完tour 反cup

即係要用多2張ur 卷同幾張r 卷 升vacation peach 同隻glider去lv 4打爆佢 ，分分鍾T42 都要60k 先贏到第一

啲黃金證送既車同傘冇乜用

車又唔係冇乜用嘅
不過傘就

都未必嘅
試過最正送派錢金龜
都試過要訂GP先有top tier嘅車翼

做咩咁睇唔開升把紅龜傘去lv3

應該係以前唔多識玩先會升呢堆垃圾
呢堆花札翼真心冇用

師兄幾勁

右上用6lv mario定係升peach假期去4lv好?

vacation peach, coin box+真心op
我lv5 vp coin+coin box frenzy再2-3個single coin box埋單29k

本身同位巴打有一樣問題
睇完之後決定升peach
即刻升到分

你mario完本lv幾

Glider level 幾？

5

super翼lv6,可惜最尾coin box frenzy未完就衝線，如果唔係上到30k

呢場好癲

有幾個ytber mkt啲片幾鐘意睇 都係連combo高分
Superior/JC Arena/Hai Five

仲有個叫Jimmy

我都有睇佢
點解可以連到咁勁

假期peach Lv4 - 車Lv3 - R翼Lv4
而家20757分

連續第六日出UR卷 無錢啦

有錢嗰陣就乜撚都唔出

有啲後悔前幾日買左磨菇炮公主

蘑菇炮公主
師兄做咩咁睇唔開

如果未有佢而買
我覺得冇問題

係咪只要有一隻UR level 6就會出UR卷？
因為我升咗隻 b 衝刺level 6差唔多兩個星期都未見佢有出UR卷畀我買

無呀 諗住佢點都算UR
想快啲升爆去lv6
但真係佔唔到商店連續幾日出ur卷

係 等下啦
我由升metal mario去lv6到第一張UR卷足足等左兩個幾月

有UR lv6 只係前提，最好升爆d normal glider 去lv6先，咁先有個位比UR卷出現。

即係等佢少啲機會出normal
跟著就可能大機會啲出UR？

原來要咁耐

買1pack coin glider換5000coins有無得諗
跟住跑多3轉coin rush就夠錢買UR卷

但係用真錢買coins好似好on居
如果聽日又有UR卷賣點算

買埋嗰兩個quota

仲有好多日本仔都好癲

求教，點解d youtuber可以反覆漂移得咁密?
例如JC Arena, jimmy。
我想學呢招

我往往要扭到埋牆，後轆先會出藍光漂移。
但我見你地個扭呔覆度唔大都出藍光。

重裝都唔得， 情況係果啲冇再玩嘅人開唔到佢地出黎del, 有玩開果啲好友先得，
我都想放低個no, 但唔清左啲人冇得加

無玩個d指問號個班？如果係我都delete到

有冇得攞另外一部電話入你個ac清人？

我屌

再買多個coin翼包換錢

又俾我講中
再課落去就無底深淵㗎啦

錢解決到的問題

唔課
再課砍手指

巴打有幾多張UR 卷

我哩2日都出Super 卷，唔知同個tour 有無關係

我覺得關錢事 之前有6萬幾金幣唔出
衣家得番幾千先係咁出

727142666221
有冇ching可以加個好友想完成紅寶石挑戰

係， 我見朋友個acc都可以del到果啲好耐冇玩嘅fd

試左 另一部電話都係一樣情況

有冇得揾老任客服

選單>設定>支援與諮詢>客服

啱啱玩到full combo好感動
唔識漂移
炸彈fever +綠龜殼fever + 紅龜殼fever

真係無底深淵

傾家蕩產

鋪頭好黃

會唔會買曬?

見你個情況搞到我心郁郁想升到coin glider 到lv6

你有幾多shop UR 升到lv 6 先會日日有UR 卷?

得dry bowser, metal mario, coin glider, swooper
係真係衣幾日先係咁出
之前兩個禮拜都唔出一次

4 UR 升爆勁

groot巴同BBQ巴仲多

鋪頭升爆得Metal Mario、金coin翼

角卷仲有成11張就未必買
車就得返2張應該會買

R車卷我有8張
R車都係比較少用

其實金卷各有9張已經夠
唔好好似我衣家咁無錢買UR

我有19張r角卷

Top100要成904k
升爆派錢泳裝Rosalina都未必追到

追排名真係燒錢燒時間行為

TOP 1000 成個tour 要 740000分

今個TOUR多用到派錢角
2.6之後仲幾關派錢彩虹之路

想問下係咪要升爆呢一類係shop出現嘅角先有ur卷？ 例如我升爆holiday peach因為唔會係shop出現所以冇ur卷

感覺係
我以前升爆隻白雲翼等咗一兩個月都冇出（嗰時白雲翼鋪頭唔會賣）
一升爆隻Metal Mario冇耐就出

似係鋪頭賣唔返你升爆咗嘅嘢所以出同grade券

我覺得係要升爆shop會賣嘅UR先
Shop會賣嘅車/翼冇一樣係Lv6
所以從來冇UR車/翼卷賣
角就得枯骨庫巴係Lv6 係上星期出咗次卷

警惕大家儲錢嘅重要性

巴打shop 買野有咩strategy

Normal, Super, UR 同埋角色，翼， 車應該升爆邊樣先，個次序係點?

之前睇reddit
話買哂商店嘅翼先

唔理Normal, Super , UR?

不過感覺Glider 卷係難拎D

normal 嘅500
super 嘅2000
ur 嘅10000

你可以去reddit睇下

頭post reddit 條友而家建議係買晒堆cheap金翼

可能係因為而家每次巡迴賽都送一常駐UR，無必要再花大錢買常駐

我個人都覺得升爆一隻R翼先，等佢有機會出R升級卷
另外升爆三樣是但一樣，UR人 mario/browser or UR coin翼，等佢出UR 升級卷
之後可以專心等UR卷

如果人車翼，本身未有都可以見shop有出就買既
UR 蘑菇公主就唔好喇

shop金翼而家的實用度係 炸彈>紅龜>蕉>綠龜

啲翼個pts點得黎?

佢應該有寫
我無深究

我又好少見人喺街玩
但連登有人玩既多過我預期
細個勁鐘意玩NDS孖寶賽車

我連switch都有玩

爭左上角未刷高分
今次聯賽好難玩

今次注定得第二
我升分佢又升分

會唔會係我

無啦啦話gp 無咗
幾時續返好？

咁應該唔係

自從上年初初出冇耐喺街見過人玩之後呢一年都冇再見過

出盡奶力先咁
冇triple frenzy好難高分
算了

放棄了
第一 65xxx分
我 60xxx分

等睇個tier shop有咩買

3個coin box fever

win左rank 2次20抽都係得1隻ur，抽唔中和服mario早知抽金水管博下仲好

一係就拿拿聲課金抽埋佢
今次miss咗呢堆coin box角 唔知幾時會再出

係課都等Pink Gold Peach 先

上幾次課金pack出咗啦 $318
今次水管一 + special pipe就出咗mario vp 慢同碎

我想要公主

gp送新派錢角！！！！！

新派錢角

好彩24號GP 先expire

我屌佢老味得N同R卷
一張UR卷都冇

完來每個人商店唔同

早知唔升派錢ROSALINA住

成堆人有Ur卷
另加左上角冇人冇車

可以升爆隻鬼
lv6 有maple freeway top tier

哪有卷

頭頂3項一樣
出咩劵就應該depends on Tier 同有幾多max左

得3張
連埋今期禮物先升到去LV4

有冇人左上角好似我咁冇人冇車？

$158

出咁多劵
會唔會惡性通漲架
雖則keep住啲人玩隻game出新feature係好事
但難度又增加咗

富者越富
貧者越貧
好多卷但無錢買

next week rank cup似Birdo cup
Rainbow Road RX
粉紅Birdo + 粉紅馬卡龍應該係90石pack

我無，但我隻UR 翼lv5

之前bowser castle rank 升爆左隻骨龜+point cap 左又可以用多次

本來升到T40以為唔駛追住玩，challenge又KO哂
點知又嚟個Tier shop叫人升去T45先有UR卷

我冇車
諗緊課唔課好

其實無咩所謂
升到都無錢買

咁既情況應該升隻gold King boo 去lv 3

我T50冇UR券
上期唔升爆泳裝隻金鬼會升得爆

你地咁快有金鬼鬼
用星星卷

你最後追唔追到top 100?

我最少升到lv4
期望普通鋪頭起碼出到兩張可以升到lv5

我24號 完gold pass

點都要用星星卷

900k都冇

角呀
買哂tiershop堆R角/翼卷 得翻600coins

我抽到下個聯賽
精選車
Lucky

T50 無UR 卷你rank 拎第幾?

可能你shop 會出卷既

我有錢但冇賣
老任係咪on9

應該唔係一定T45就有UR卷
係你去到45就unlock多一個shop既位
多咗一種野俾你買

第一次玩新賽道人生路不熟都攞第一
mushroom + green shell frenzy
你地係咪咁 update完果10零鋪係狂出frenzy
之後過幾日玩係好難出frenzy
又俾老任逼害

屌佢我以為R卷淨係可以買一次
買完一次 咦點解仲有得買
而且第二次買好似個價唔同咗

係一定唔係啦
好似普通鋪頭咁
都要去某個lv先有齊9格比你買嘢
嗰幾格嘢隨機出咁

有冇實際數字參考下？

可唔可以screenshot黎睇下
我見每張升級卷右下都寫住1

好唔吸引

你禁入去R卷可以買2次

唔覺得佢會6ur/50
可以慳返d石

我好肯定我買咗2張R角同R翼卷

得4張UR角卷
係咪應該升gold shy guy去lv.6 ? (要用2張)

下個聯賽應該齊野
不過入面我得左下角紫色翼 就睇吓會唔會抽

有需要先用 (eg 追rank)

你新玩D 卷升都留比coin box 角先，如果你有既話

佢lv5(1/3)？睇定d先啦
留比派錢角會好d

任記今次update 之後 rank 真係competitive 左好多，coin 又值錢左好多

冇貴到
你留意返上面d UR卷
都係比平時鋪頭貴咗

groot巴係咪夠UR角券可以一鳩過升爆隻金鬼

Next Week rank cup Birdo cup確定

期待一野升爆隻鬼

師兄喺度表演啦
新派錢角瘋狂派錢

連續兩個禮拜都冇角冇車
肯定跌翻落tier 48啦:(

又翻出心心翼
我記得之前買過心心翼pack

連張圖隨時都係一樣

單抽有機會出

下個聯賽右上角
3DS彩虹之路 RX
有三個派錢角可以用
我隻LV5金色慢慢龜可以上場啦

之前抽？

想問問，聯賽商店有UR券買嘅各位
UR券係可以買幾多次

1次

各一次

其實紅幣係咪=2個金幣
但combo好似得1?

萬聖節巡迴賽
時間：2020年10月21日(三)14:00 ~ 2020年11月4日(三)13:59

--------------------------------------------------------------------------
挑戰
1. 擊飛放在賽道上的「傑克南瓜燈」（合計5次）。
今次巡迴賽各賽道都有，就咁撞就得。而撞咗更會計動作次數「不給糖就搗蛋！」

2. 以「綁絲帶的角色」取得7000以上的分數。
溫緹、各款凱瑟琳、奇諾比姬公主、碧姬公主（和服、假期）、奇諾比奧（派對）、羅潔塔寶寶（偵探） 等

3. 擊飛「雪人」合計5次。
奇諾比奧盃：N64 冰天雪地R 等

4. 以「伸舌頭的角色」取得8000以上的分數。
各款耀西、各款害羞幽靈王

5. 擊飛賽道內的水管合計3次。
「羅潔塔寶寶盃：SFC 巧克力島 2X」 等 有水管
水管可以用巨大蘑菇變大撞、用超級喇叭（幸運7包含超級喇叭）震爆、狂熱時撞
值得注意嘅係，「Wii 楓樹屋R」臨尾經過大砲後，靠右捷徑前嘅布景板係唔計數

大賺金幣活動
預計日期：
2020年10月24日（星期六）1400至翌日1359、
2020年10月27日（星期二）1400至翌日1359、
2020年10月31日（星期六）1400至翌日1359、
2020年11月3日（星期二）1400至翌日1359
逢星期二、六內，在完成指定盃賽的賽道後，可獲得比平常更多金幣。
BY 葉少

預計下半場RANK CUP：
凱瑟琳盃
如無意外會喺2020年10月24日（星期六）正式公佈

特別水管

預計期間：
2020年10月25日（星期日）1400~2020年10月30日（星期五）1359

限定活動
在期間限定活動內（預計2020年10月25日(星期日)1400開始），
用指定方法可以收集獎勵獎牌。
可以用獎牌喺期間限定嘅「獎牌商店」換各項道具。

下半場精選水管

UR角色：碧姬公主（萬聖節）—火之花
UR車輛：黑色南瓜—跳躍動作 強化
UR滑翔翼：蜘蛛滑翔翼—炸彈兵 強化

下半場課金PACK

---------------------------------------------------------------------
ver2.6

問候金幣
每日可以好友list內嘅好友送1粒問候金幣「問候」對方
「問候」對方唔會減少自己持有嘅金幣

自動模式
比賽開始時揀「auto」，可以悠遊觀賞組成陣型行駛嘅角色，仲可以調較角度、pause等CAP圖等。
用AUTO MODE玩，可以獲得崇高之星、金幣，而唔會影響賽車手級別（但唔計達成「挑戰」嘅條件）。

聯賽商店
聯賽(tier)愈高先會愈齊，總共有12款商品

暫時睇返各巴絲打報告返嚟所得：
第1行係指定角車翼各1款，每個人都一樣，價格賣返一般商店嘅一般價，可以各自買1次。
第2行係各款N角車翼升級卷，每個人都一樣，價格比每日商店貴，可以各自買3次。
第3行就R/UR角車翼升級券，隨機出3款，每個人唔一樣，價格比每日商店貴。R券可以買2次；UR券未知可以買幾多次
第4行就N/R/UR角車翼分數解鎖卷，每種稍有度各自喺角車翼之中，隨機出1款，每個人都唔一樣，價格好_貴，可以各自買1次。

角車翼等級提升，能力提升、擅長賽道增加！！
角車翼升到某d lv會出現更多top tier賽道，
R／UR角色嘅特技仲會加強咗（例如「火之花」多粒火等）
其實每隻角車翼多出top tier嘅數量係固定嘅，由一般擅長（即係中間嗰層）抽出嚟

角色：
N：lv6增加1條非常擅長賽道
R：lv3增加1條非常擅長賽道，lv5加強特技，lv6再增加1條非常擅長賽道
UR：lv3增加2條非常擅長賽道，lv4加強特技，lv6再增加2條非常擅長賽道

車／翼：
N：lv6增加1條非常擅長賽道
R：lv3增加1條非常擅長賽道，lv6再增加1條非常擅長賽道
UR：lv3增加2條非常擅長賽道，lv6再增加2條非常擅長賽道

Q：最煩係每條賽道選擇人車翼個時好似睇唔到呢D 資料，即係舉例有條賽道你無頂級車，但其實可能有一架車你已經有而將佢升級後可以變做頂級，咁唔通要逐架車睇返去搵？我可能1999 有冇人明我講乜？
A：其實有嘅，不過只限只差一級就變成TOP TIER，先會SHOW出嚟：

圈咗嗰兩款R車係喺嗰關嘅潛在top tier
咁應該係只差一個lv就變成嗰關top tier嘅角車翼
先會好似第1張圖咁喺最頂show出嚟

收到

話時話任記係唔係唔再派星星卷? 好似好耐無見過

每個tour3張

屌 下禮拜無傘

一樣

以前shop 好似有得買，睇gift list 先知係送既，Thanks

我以為呢隻rosalina係新角添
原來係舊...我仲要之前抽中咗，有隻倉底lv1

抽唔抽100水管好

我選擇不了 成日中車/傘，啲HE角喺哂個底度

隻gold king boo 送得咁突然 - super mario kart tour/anniversary tour 偏偏送埋d唔值錢既野, 等到今次先送(點都好，多謝老任)

有返節日裝飾係好事

但D 南瓜會唔會多得滯？

直情阻礙比賽

計動作分喎

今期買gp係咪抵
有新派錢角

派錢角可遇不可求

甜甜圈呢個翼幾好用 技又靚
前幾次免費金水管抽中
咁啱嗰次聯賽同上次有用 升到Lv3
今次又啱用

唔會喎
佢唔似木桶嗰啲會減一減你速
仲有得連combo

呢幾隻翼都好罕有

係得隻冬甩有得喺管抽

不過就算嗰關得lv1嘅翼都唔諗住升住
全力谷爆Rainbow Road RX

你講得岩，升爆rainbow road 有效好多

完全同意
隻迎春coins翼得Lv.2
R車梳打 Lv.4 想上Lv.5/升爆 有8張R車卷

左下角
人得金shy guy Lv.1
R車 Lv.4 翼 Lv.3

好似有窒一窒 其實係似木箱之類感覺 係咪我feel 錯？

有個白痴問題

點解pipe frame 呢架車會自動轉色？

難玩咗好多

邊方面

啲賽道好難拎第一

我有啲想抽
1. 星期日special pipe 啲野麻麻
2. 廚師同泳衣mario buff左好多，感覺衣隻都會，仲要靚技
我會睇埋special pipe嘅odds先

3次coin box fever
斷咗一次combo
5(860)-4-3

咁快刷呢個場既分

左上角冇人
所以今次聯賽隨緣
Rainbow road人車傘用哂point cap卷
想玩多啲升下啲分 未升盡
而家 890-336-415

你個glider 唔係tier 3?

我知拉升到lv 3 就係

我原本得心翼Lv2 炸彈翼Lv1 同coins翼Lv2
還掂都要升 咁不如用coins翼

條問題應該要擺置頂

每個角色有唔同色
超級滑翔翼都會係咁

自膠
Reddit有人講角卷第2張要成6000

今期Event token：同上期一樣，繼續喺賽道執

有人發掘到疑似有新嘢

第二張卷係要貴啲

其實等級升級卷係咪重要過過數解鎖卷？

我覺得係
隻野得Lv1但用解鎖卷 = 冇用
高Lv再配解鎖卷就掂

193 actions 2 coin fever + 1 green shell fever，唔小心斷左次唔係就full combo

多謝你喎
仲以為係咩新野

最後點見到你抽咗mario

28抽剩一架UR車
應該由佢唔抽

72抽抽曬想要嘅嘢都算幾好
28抽得返一架常規ur車 我都唔會博

得一次fever已經咁既分

金幣箱角色無限潛力

幽靈沼澤2

左上都有角
純粹諗住儲下777角

想問下如果我將一隻喺商店賣得貴啲的rare翼升到lv6，將來出卷的時候會唔會賣得貴啲？

應該唔會貴左雖然我未試過

反而你應該考慮貴翼(好似雲翼) 你升爆左係SHOP會唔會卷

等其他巴打答你

因為無課金無gold pass
好難先儲到第一隻rare翼升到lv6
Ultra rare最高只係升到lv3
儲咗好耐錢等買劵

r 翼升爆炸彈翼麻

建議冇買GP嘅今次買
$38 coinbox角+一堆石已經值回票價

公廁翼
聯賽都用過好幾次

未試用gold pass 今次應該試用2個星期，記住tour 完個日先activate

coin box king boo 應該黎更好勁下

通行證今日到期
睇下幾時再買

Coin box角升值潛力：∞
無法估計

死追爛追先咁
前面全部666
又唔俾frenzy我

即刻升到lv 3同point cap 左
今次同下次RANK 都有用
諗住諗完rank 之前比對手一個surprise

巴打加油

即係今次tutor前最後一日先active?
咁有2個tutor 嘅獎品？

理論上係

巴打shop high end 幾多升到lv6?

係咪呢度啲巴打嚟
好友list第一名 好勁

係 努力打多700分
人生第一個100k聯賽

1700分*

Hi師兄
好似今日先add你做fd
終於見到有人用金鬼Lv6

上次派晒比Rosalina

兩個月個shop無出過任何UR野，辣殺game

Btw加好友送金幣

唔知今次top100 900k夠唔夠
想試下搏top100

如果金鬼有lv6我會試下
奢華幻想曲升爆咗

兩樣嘢mix埋

但冇UR角券

咩係奢華幻想曲

差幾多張UR角卷?

東京3嗰期個課金車

角卷差5張

大家覺得聽日special pipe係咪50抽3UR

我估兩角一車一翼
不過都傾向唔抽

除非佢6UR
但上次都冇
今次更加唔會

歡迎仍然未棄驚嘅巴打入

入左

邊位巴打

加好友 換coin 849081073759

可以慳返d石

屌完全唔吸引
連Ur卷都冇

撞南瓜有1粒token

係
即刻去抽100管 40抽 抽晒6UR

免費金水管
新車

磨菇炮+真係比磨菇炮勁好多

點勁法？

幾乎每射一次都會食倒一個菇

派比bot食

噴三個菇先食到一個
Btw今次50管好冷門 睇啲fb gp冇人抽
老任冇得cap水

留石等派錢

刷綠coins大法
波琳盃 幽靈沼澤1RX

撞足南瓜一局可以買到一樣野
見啲人撞到一局80個

我冇石啦

71 coins

狂撞？

係狂撞南瓜

今次綠coins仲輕鬆過上幾次大蕉皮
較個陀螺儀由佢自己撞
一局80個冇難度

點解你地一鋪會撞到成 80 粒綠 coin 咁多，我撞極最多都係得 30 粒咁上下，撞得果一陣會強行移番去正路

Setting淨係開陀螺儀
其餘個4樣 乜乜柒柒智能駕駛 全部熄晒佢
玩嗰陣成部機向左打橫瞓 由佢自己撞

仲有唔好撞一開波嗰個 撞轉咗彎 果度係一個細+一個大痴住 一次過撞兩個

已經係咁 set 同咁撞, 都係撞得果十秒都無就 reset 我番賽道中間

唔洗理佢
全程90度打橫瞓部機
佢reset完會即刻向左移
然後繼續撞
應該得㗎喎

用大體型角色例如 DK, Wario
一reset 就向左行，撞番埋去個細南瓜度

撞完細就撞大
撞多大既幾下 個細就出翻嚟
再重複以上步驟

撞咗10零廿鋪就夠數，被cut冇得派了
每鋪係撞到5x粒

終於明點解一路都刷唔到，原來關角色事
本身用開黑色炸彈鬼一 reset 番正路就算 90 度向左擺部電話都會自己走上斜路，啱啱一用幽靈王試就刷到

老任覆左我話已經知道呢個bug , fix 緊。呢到得我有呢個問題咁， 睇黎你地keep住有清好友

萬聖peach係咪會下半場pick up?

我都有
之前有兩三個好友冇玩
爭一個清唔到

各位可以加好友嗎

056704352100

我都有廿個人清唔到 同老任講佢話會搞

想問下商店有害羞幽靈王值唔值得買?

值
幾鐘意隻野 招技又靚 用過幾次玩聯賽
算係R之中比較有用
而家Lv5
仲要今次聯賽top tier

好

諗緊升唔升6lv好
5lv(1/5) 有10張R角卷

呢張會唔會pick up?

鬼屋用唔著金鬼都值得升爆
再唔係，課$318 * 3，咁用1張R卷就得啦

金鬼定普通鬼

就係課咗

點抽架

兩隻都應該
最唔值得升反而係special pipe路易吉洋樓嗰隻

我都唔知

玩完呢場一野由第五升到第二
第一69xxx分

Week2 pipe精選
或者
Week1 pipe抽中非精選角嘅其中一個

唯有等

輸在左上冇角得第2
刷到18.5k算係咁

我可能係唯一一個有玩special pipe

20抽抽到呢堆

上咗聯賽45 unlock咗上次聯賽shop last一格
一張point cap卷20000蚊 睬你都傻

咩原因抽呢? 上次golden pipe 吸引好多?

如果ur point cap 值 $20000

咁今次贏左聯賽未賺左$40000

btw 你rainbow road 衝到幾多分? d/k/g 咩lv?

抽之前唔記得睇機率所以戇尻尻去抽

頭十抽全部出垃圾

之後十抽中咗呢堆

算係幾好彩

成個pipe 角色,車,翼都唔係好吸引，如果唔係rank 有用應該好少人抽

未刷呀
仲係上次32xxx分
我想攞35000+分
睇下對手點先

除咗紫色隻翼
其餘嗰五樣野都好冷門

Tier shop 有UR翼賣

得UR車

有冇大耳窿可以喺MKT入面借100000 coins俾我？

咁貴都買

UR 卷
我得
人1張
車2張
翼1張
買到熱帶滑翔翼又買唔到UR卷

平時鋪頭都唔出
貴3千可接受

結果免費抽：

中返tier shop嗰隻
冇啦啦升咗級

呢隻翼係唔係好勁?

不過全世界都有真係升左lv 先有用

我無UR 卷，但個shop 有都無錢買

Ur翼同ur卷，r卷係咪都買得過？
因為我平時商店無，我唔知應該係幾錢

reddit 條友 上次評最高分的翼

人UR卷平時12000
翼就冇得講 呢隻翼冇得喺平時商店買
Btw巴打好撚有錢 你買哂仲有幾萬蚊淨

升佢去到lv 3 先

岩岩28抽0 UR 真係流曬眼淚，好彩今次個shop 有呢隻翼平衡下心理

因為商店無乜ur同卷
D錢就一直儲

應該要至少升爆一樣UR先有卷賣
隻翼好似上兩次special pipe (洛杉磯)出過

堆UR卷各貴每日商店版本3000coins
每日商店要出UR卷，你要升一隻本身每日商店會出現的 人車翼 是但一隻

儲極錢都唔出可以考慮買UR卷先，都係貴3000

買咗熱帶滑翔翼
得翻2000蚊 就算用晒手頭上coin rush卷
都仲爭一半先可以買到UR卷
依家個聯賽商店搞到好難儲錢

R卷就唔太建議啦
因為平時鋪頭都唔難出

R翼都係for朱古力島2
有一隻平時鋪頭都有出

除非差一張升爆等咗幾日又唔出又趕住刷分之類

撞正d管吸引去抽下垃圾儲錢就話姐
連條管都咁垃圾就⋯

好的

部R車都買得過嘅
個價好似同平時唔係爭太遠(?)
今次右上角有用 (如果你有UR車可以無視我)

我想問下R車同R翼有邊啲係平時商店有，又值得升爆？
因為我到而家都未有lv6
所以商店一直無卷買

得11000買咩好

一定買UR 翼唔駛睇

終於有1M
希望有top100

我 #326 有答過類似
R車唔值得花錢
目標係卷的話，慳錢方法應該係，揀是但一隻每日商店 2000coins R翼升爆佢
另外，UR人 mario/bowser or UR coin翼，三樣是但揀一樣升爆佢 (我建議coin翼，平d)
想一次就攪掂，可以skip R翼，直接升爆UR算 (因為升爆UR就會自動有齊UR / R / N 卷，升爆R係得 R/N 卷)

#326有貼R翼評分，即係頭post 講的reddit tier list

紅色蘑菇icon 代表每日商店的平偵翼，藍色蘑菇icon 代表每日商店的貴翼

公主 公主

我28抽0 UR

你抽左幾多石?

明白，原來升爆ur會有埋r卷
多謝你

用左2張UR角色卷升lv 先知對手太勁，升黎今個tour 都無用

啲對手成個巡迴賽勁低分
今次應該幾輕鬆

Tier 44第一71K

可能我上個聯賽得第二 踢咗入低分組
今次高分組第一肯定要70K走唔甩

上round 本身見第一成 68K
心諗應該都追唔到
跟住昨晚開始追 竟然刷到70K

三抽

屌 免費金水管又出B衝刺
屌你

你有冇睇晒爆機畫面？

有
關事架咩

無 我自己"形" 住有睇晒個幾次就出新野 無就出重覆野

所以想調查下

我每次都睇哂
呢兩次俾啲課金車我
每次抽都好驚佢俾枯骨庫巴我

免費金水管算係咁
其他game冇

而家拋離對手萬二分
啱啱好驚險 臨到終點降落緊俾唔知咩打
AI超前 然後另一個AI俾咗龜殼佢嘆
我又變返第一衝線

1M達成

不過都未必入到top100

頂住

幾時會出Full Combo?
我剩係試過Nonstop Combo

同一樣嘢嚟
你應該用英文版

應該要1.05M
仲努力刷緊

仲有成6日

瞓醒覺堆人變哂60K分
堆人係咁升rainbow road人車角Lv

反而朱古力島尋晚我用common都可以搏高分啲
4-5-5 16K
reddit有走線教學

朱古力島
啱啱升到17900分
溫緹-黃金嘟嘟-水滴滑翔翼
4-3-6

陣間公布下個巡迴賽，會唔會出返派對波琳

留名

GBA賽道

Shy Guy會唔會騎車

又有新賽道

shy guy可以大派用場
應該唔洗抽UR角

個場啲色同乾旱沙漠差唔多
沙漠啲舊U R會唔會啱用

唔關事
你睇下幾款Rainbow road、SFC Mario Circuit都完全唔同list嚟

Official Twitter 今次無新角圖預告

繼續無ptp, 係唔係要擺到年尾party time 慶祝先再出

會唔會special pipe翻出呢兩隻toad同車

咩係ptp

藍色嗰隻係咪新角?

會唔會一隻揸鐵鎚 另一隻揸鐵鏟

派對波琳

咁多隻shy guy 會唔會係 rare角色

再放大睇，唔係Shy Guy
有人話似Lakitu

下個聯賽冇gp
準備收皮算

你唔放大都睇唔出
我以為白色透透地果part係shyguy一部分

加好友
423737453360

用唔用石換錢好？
依家得3.3k 同兩張coin rush卷

差太多錢
你玩埋今日金幣上限、兩張券、每日挑戰，大概會去到56~57K左右
應該要用40石(25石+15石 大約有 6400幣)先勉強夠錢買
差唔多夠抽一次10抽
留返石會好D

聯賽商店買完張UR角卷得翻6蚊
而家儲coins仲難過儲石

聽咗巴打講
今個week試咗GP

應該等兩點後，會多一日

一陣我都JOIN返GP，拎返隻coinbox boo

屌 係喎
傻鳩咗

唔緊要啦，多一日都係慳多張提早卷，都無乜用

你而家JOIN咗，可以打埋GP先有嗰300coin

打緊

抽極都冇萬聖碧姬

個技麻麻地

隻野外表同技都一般
等睇聽日水管新UR同special pipe有乜抽

岩岩試左個triple banana frenzy個bug仲未fixed，已經成幾個月， 反而大蕉皮就無事 我隻waluigi bus driver 同 dixie kong 睇黎應該有排都用唔著

有咩bug

終於瞓得
希望有top100

今次得15粒石

今次穩袋40粒石
上兩次連續攞第二 今次終於有返個第一

緊張

比佢追到差800分左右
跟住右上玩多幾場
就拋返開

終於有得用黑yoshi
想升隻野好耐
左上角齊野

又加農砲

今次右上同左下又有得派錢
金慢龜同假期peach又贏

Peach again....................

下期火龜盃嘅話
PGP又贏

30 抽 0UR
on99
垃圾game

咁衝動咁快抽

應該都係火龜盃？
根據規律 下半場應該有新賽道X

想要架車
純粹有愛

50抽今次幾抵抽喎

唔等多陣 睇special pipe有乜抽？

有新tier

大家知下半場係咩盃啦
Source 外國fb gp

隻龍翼平咗咁多

有冇人會買$28部車？
今次聯賽商店除咗point cap卷 冇UR升Lv卷
慳返 可以儲錢

會買哂$158 x6 + 28x3

好rich 我應該好28x1

我估50抽5UR
1角2車2翼

cls

日落巡迴賽
時間：2020年11月4日(三)14:00 ~ 2020年11月18日(三)13:59

--------------------------------------------------------------------------
聯賽上限
上限提升至tier 60

挑戰
1. 以「庫巴7人幫的角色」取得7000以上的分數
伊吉、拉里、雷米、洛德威格、莫頓、洛伊、溫緹

2. 以「綁絲帶的角色」取得7000以上的分數。
溫緹、各款凱瑟琳、奇諾比姬公主、碧姬公主（和服、假期）、奇諾比奧（派對）、羅潔塔寶寶（偵探） 等

3. 以「戴耳環的角色」使出究極迷你加速合計5次。
各款 碧姬公主、各款 黛西公主、各款 羅潔塔、各款 波琳、蒂克斯剛

4. 以「戴頭盔的角色」讓勁敵合計失控10次。
奇諾比奧（維修人員、建築工人）、建築工人瑪利歐、耀西（復活節）、鐵鎚兄弟、迴旋鏢兄弟、冰凍兄弟、火焰兄弟

5. 擊飛螃蟹5次。
「鐵鎚兄弟盃：N64 慢慢龜海灘R」 等 有螃蟹

大賺金幣活動
預計日期：
2020年11月7日（星期六）1400至翌日1359、
2020年11月10日（星期二）1400至翌日1359、
2020年11月14日（星期六）1400至翌日1359、
2020年11月17日（星期二）1400至翌日1359
逢星期二、六內，在完成指定盃賽的賽道後，可獲得比平常更多金幣。
BY 葉少

預計下半場RANK CUP：
火焰兄弟盃
如無意外會喺2020年11月7日（星期六）正式公佈

特別水管

預計期間：
2020年11月8日（星期日）1400~2020年11月13日（星期五）1359

限定活動
在期間限定活動內（預計2020年11月8日(星期日)1400開始），
用指定方法可以收集獎勵獎牌。
可以用獎牌喺期間限定嘅「獎牌商店」換各項道具。

流傳今次係用龜殼打人收token

下半場精選水管

UR角色：
1. 奇諾比奧隊長 — 鎚子
2. 奇諾比珂（探險家） — 雙重炸彈兵
UR車輛：
1. 匡噹匡噹礦車 — 跳躍動作 強化
2. 叩咚叩咚礦車 — 迷你加速 強化
UR滑翔翼：
1. 藏寶圖 — 閃電 強化
2. 粉金色紙飛機 — 炸彈兵 強化

下半場課金PACK

---------------------------------------------------------------------
ver2.6

問候金幣
每日可以好友list內嘅好友送1粒問候金幣「問候」對方
「問候」對方唔會減少自己持有嘅金幣

自動模式
比賽開始時揀「auto」，可以悠遊觀賞組成陣型行駛嘅角色，仲可以調較角度、pause等CAP圖等。
用AUTO MODE玩，可以獲得崇高之星、金幣，而唔會影響賽車手級別（但唔計達成「挑戰」嘅條件）。

聯賽商店
聯賽(tier)愈高先會愈齊，總共有12款商品

暫時睇返各巴絲打報告返嚟所得：
第1行係指定角車翼各1款，每個人都一樣，價格賣返一般商店嘅一般價，可以各自買1次。
第2行係各款N角車翼升級卷，每個人都一樣，價格比每日商店貴，可以各自買3次。
第3行就R/UR角車翼升級券，隨機出3款，每個人唔一樣，價格比每日商店貴。R券可以買2次（會越買越貴）；UR券可以買1次
第4行就N/R/UR角車翼分數解鎖卷，每種稍有度各自喺角車翼之中，隨機出1款，每個人都唔一樣，價格好_貴，可以各自買1次。

角車翼等級提升，能力提升、擅長賽道增加！！
角車翼升到某d lv會出現更多top tier賽道，
R／UR角色嘅特技仲會加強咗（例如「火之花」多粒火等）
其實每隻角車翼多出top tier嘅數量係固定嘅，由一般擅長（即係中間嗰層）抽出嚟

角色：
N：lv6增加1條非常擅長賽道
R：lv3增加1條非常擅長賽道，lv5加強特技，lv6再增加1條非常擅長賽道
UR：lv3增加2條非常擅長賽道，lv4加強特技，lv6再增加2條非常擅長賽道

車／翼：
N：lv6增加1條非常擅長賽道
R：lv3增加1條非常擅長賽道，lv6再增加1條非常擅長賽道
UR：lv3增加2條非常擅長賽道，lv6再增加2條非常擅長賽道

Q：最煩係每條賽道選擇人車翼個時好似睇唔到呢D 資料，即係舉例有條賽道你無頂級車，但其實可能有一架車你已經有而將佢升級後可以變做頂級，咁唔通要逐架車睇返去搵？我可能1999 有冇人明我講乜？
A：其實有嘅，不過只限只差一級就變成TOP TIER，先會SHOW出嚟：

圈咗嗰兩款R車係喺嗰關嘅潛在top tier
咁應該係只差一個lv就變成嗰關top tier嘅角車翼
先會好似第1張圖咁喺最頂show出嚟[/quote]

諗住hea玩
突然間2次coins fever + 香蕉皮 fever

個背包同新出既peach好似唔一樣既?

D預告成日都係咁
尤其D車，D轆成日變咗款
最離譜嗰次咪成架金色管架車變做金色標準車

咁快抽到

假期peach唔係綁絲帶
上期開始打錯咗

屌更新完ios14之後開唔到game

del咗app想重裝直頭裝唔返

iphone幾？

8 plus

搞咗好q耐 要reset埋iphone自身個網絡設定 再試吓試吓而家先裝得返

點解我rank32 但啲對手個個都rank40幾 點打

我Rank 46
呢條友暫時第三 佢 rank 50
但一睇就知係課金大戶
睇carlo85條片
佢rank 50但對手係 3x

我放棄了啲對手勁太多

點解無端派5粒石？

之前有 gold pass glitch

派左all cup ranking 章, groot巴差少少就第一

同埋恭喜台妹有top100

吾知幾時有top10

恭喜

不過吾你⋯

我冇黑色耀西

另一個ac抽中新角

簡單直接
買一次 用兩次 下半場都啱用
冇車既話就 $28
一條龍服務

換唔換好？

唔值

OK pass

部車好型 忍唔住
買一次就好

$28 個部有無買?

咁既情況下應該用邊隻玩

永遠用coin box character

個 level 6 係咪計point 時唔會有加乘？

唔會

嗰部好得意
睇對手點 我得部Lv1蜘蛛車
佢勁高分既話就直接買到Lv2/3
佢唔高分既話就象徵式買一次算

之前係咪有巴打話iOS升咗做14.2之後就開唔到

搭長途車冇野做
用加速票卷玩埋淨低嗰啲盃賽
免費金水管又俾新車我
連續幾次都係俾新車

尋日送嘅綠水管抽中今期嘅UR 翼

等聽日special pipe
想抽結婚peach

有無人知呢張卡齊哂會送咩？

3500次Fantastic 打到嘔

咪送頂嗰粒LUIGI
冇數錯應該仲有3個BINGO = 1500 COINS

希望下次唔會再有3500次
成日斷COMBO咩

見到外國fb gp 啲鬼佬叫人留石去聖誕
仲話肯定聖誕啲野會吸引啲

洛杉磯嗰陣又話留到一週年

一週年又話留到萬聖節

萬聖節又話留到聖誕

遲下聖誕又話留石到新年

仲有12個鐘抽special pipe

老實講一週年管勝在多ur, spotlights其實嘛嘛
唔期望咁多，聽日special pipe看似幾好抽左先

得1500咁唔打了

50抽3UR

隻daisy 本身我有 佢好廢

無green token challenge?

屌
50抽個special 全部抽到垃圾
一個UR事冇

30抽0UR

大家會唔會抽？ 同
如果會抽既 抽幾多？

佢唔係50抽PIPE點會一個UR都無

50抽包3UR喎

冇cap低添
真係冇
嘥鳩咗45石

你10抽講錯左50抽

10抽乜都冇算正常
今次唔係50抽5UR
有冇人有諗過下半場水管可能會係9UR？

係喎
太激動

係 打撚錯咗

今次個管D/K/G幾吸引不過我連45石都無

睇下下個星期贏唔贏到rank

我諗任記無咁好開9UR，最多6UR

20抽中2UR
抽到結婚peach啦

2隻下星期rank 都有用

之前6隻精選嘅話通常都有3隻常駐
所以可以等下星期三先再決定抽邊條

綠token似要等到星期三
今日出咗UR角券唔夠錢

仲估佢1角2車2翼但下禮拜rank冇角都係要抽

30抽3UR
頭二十抽0UR + 之後十抽3UR

其實可以等星期三個精選管

係
跌哂眼鏡
睇埋星期三係6定9UR 再抽

未抽呀，見到你地叫等埋睇定啲

free gold pipe出左咁耐一係重複一係辣殺
終於出啲有用既野

我上個tour 都抽中，好似無咩用

我海盜船個關冇翼，對我黎講有用

下半場右上角可以用
我Lv3

做咩今次 green token弱shop 咁特別會延遲

左上角啲ai癲到
玩十幾廿場係咁俾龜殼我食
玩到懷疑人生

好難好似佢咁連到

20抽，第二次中金水管出咗兩個Ur。諗緊重設定繼續抽，想要UR角

勁撚到

有update

仲要只係4級翼

條友隻手指乜野構造

Jimmy & JC Arena
神職人員嚟

變咗1次收5蚊問候金幣
好似有用啲

睇最新幾段片 jimmy連得勁啲

好靚

依個日本仔勁啲

3級R翼
比jimmy少10%combo time

今日到我

Update 完

自己profile 個highest score 好似重新計過？

冇黑色耀西好難打

巴打無玩一排玩番?

一直keep住有玩 不過冇點理個friend list
呢排見佢出左個好友金幣 所以又加返

唔知最多fd 可以有幾多個

10個fd 1日5 coin 都幾吸引

特別現在coin 重要左好多

係
今日1400打後多咗勁多fd send金幣
應該勁多人都覺得呢$5重要咗好多

招好友互送金幣

你送比我我一定送比你，大家日日送

048511052481

啱啱add咗你
第二句完全同意 反正係咪都要㩒入去收錢 唔爭在㩒多下send coins

本身我認得曬fd list d人

加加下應該會好亂

已經send 曬coin 比成個fd list 既人

無反應/無玩個d真係要清一清

我平時1日連multiplayer 100 coin 都唔放過，好窮

2*coin box frenzy+banana frenzy
手殘遲左放coin box斷左combo

你架UR車值唔值得升lv?

呢個map 諗更升邊架車，諗到好痛苦

以前升既，停左lv3好耐
reddit tier list話佢中游位置
呢關最值升係rose queen,但我冇

最後嗰句又同意
尤其係聯賽shop榨乾完啲錢之後
等夠100秒玩一場mp就搞掂

我想問隻game 係咪唔會出 4 frenzy?

頭先玩多人遊玩，佢過咗我頭但我都仲係第一？係外掛？

上到第一了 64k
第二 62k

我成日玩multi play

咁既情況係佢掛機

你行更第二圈佢仲係第一圈尾

你睇佢道具係大蘑菇，排第一唔會抽到

所以出現佢過左你你仲係第一

你地玩係咪用手指公

你用食指玩?

手指公
岩岩切野 好彩係切到左手手指公
唔係都唔知點玩

我右手食指控制架車
左手手指公控制道具/fever

584877510320

另一acc, 每日必換coin

原來係咁

同左好多巴打互send coin，起馬一日多左100 coins

今晚清下個fd list 無反應既人先

屌 仲有20個好友未送coins

未送比你定你未送比人?

未送比我
我每日2點準時送哂比所有人

你點記得邊個未送比你?

有D可能平日無玩/真係收coin 但唔send 番比你

記低佢
無送果啲unfrd

我本身fd list 好少人，大部尋日add，大家都好nice send 番coin 比我

不過我都認得一個無send，可能真係要unfd

fd list limit 係50，一個人5 coin 一日都有250

唔好呀
我衰仔懶得回禮啫

好似開放咗tier 51?

Yes 50變60
等2點抽野

有咩抽...

水管二
睇置頂

51 贏左rank 1 會唔會多d 石?

唔會
不過各款多咗一張point-cap

聯賽商店有車賣 我冇
獎牌商店啲嘢好廢

9UR

免費管又中精選車

痴撚線
10抽中3 UR
又唔見Special pipe咁好彩

同你一樣free pull中

40抽 + 2免費中5 UR
收貨

40抽 2UR

我40抽1UR

最垃圾嘅pipe
non spotlight 人同翼中dry bowser(lv6)同
coin glider (lv6)
屌那星

自從上次開始有tropical glider UR野賣, 今次聯賽商店估唔到再有大家好好儲定錢

for你聯賽商店買UR卷

連續兩次都冇ur卷
反而有我冇既車同翼
總共20000蚊 慳到錢

聯賽車值唔值得買??

係咁中gliders

中左士多卑利東甩，寶座圖 同埋 Pink Gold Paper Glider x 2

好想要HE drivers

冇就買
雖然係常駐UR 但平時有幾可抽到
我冇所以果斷買咗

冇石抽

如果架ur車本身有，值唔值得再買？
但我金幣都係得11500左右
買完就好窮

唔值
本身都係 人>翼>車
呢架車，reddit 個tier list唔算高
你仲要無乜錢

利申，本身無，買完得返3000coin

其實可以等到最尾一日先買
夠錢就買
唔夠等下次

今次水管咁易中嘅？3UR

明白

出星星開心左兩秒..比隻冰凍mario我

我由舊年九月開始玩，都未有冰凍Mario

100粒水管抽左90次仲未抽到頭盔菇
其他5樣都中晒

照抽
唔爭在嗰$158 已經洗濕咗個頭

係之前儲落既石
晏d抽埋佢

幾有用

Mario Kart Splafest

Luigi輸梗喎
冇派錢Luigi

RT嘅片應該係：

我以為淨係可以用mario/Luigi
誤會咗

Mario team

留名翻出呢兩隻
下次聯賽睇起上嚟好唔吸引

有新Luigi

兩邊都有4隻派錢角

不過我冇派錢波琳

冇新賽道
佢幅圖都係SFC mario circuit 1RX嚟
最多咪出未出過嘅RX圖

賽道就唔吸引啦
係好奇佢個新玩法同聯賽又點計分

最後抽到97先中埋
喊出黎

好慘祝你下個聯賽4條免費管都中金水管

上次佢出個陣無乜石又唔想課咁多
所以一直死儲爛儲今次差唔多清晒袋

下round聯賽應該就真係可以留石
冇乜嘢值得期待

買唔買metal mario好
而家Lv3(0/2)
定係留錢等聯賽商店

最近聯賽商店愈出愈多野，但下星期有Twitter 哥10000coin派，自己睇住用

黑yoshi係咪必買

想知呢度啲巴打會入邊條team

Hea住玩第星期三

加油巴打,上到聯賽51開始有4張升級卷

冇買黑色耀西

邊個場刷綠coin快啲

冇
啲人話要keep喺第4-6名 大啲機會攞龜殼
我爭R翼point cap卷就清哂

岩岩玩 DK雪山RX 用枯骨庫巴 刷到45粒

搏庫巴殼fever一野車爆前面班仆街

今個RANK CUP左上咪可以用Bowser／骨Bowser
仲以為大家會喺個度刷TOKEN順便刷埋RANK CUP

BTW，聽日要夜D先出到置頂文

一早已經刷夠分
玩咗N次左上所以唔想再用嗰條刷token
Btw 大家會揀mario定luigi team
想跟大隊

我Luigi

一入咗game就要揀
揀咗嗰隊會送一隻揀嗰隻角色

好彩揀Luigi
第1個rank cup有兩個Luigi隊派錢

你哋揀邊隻

跟大隊 luigi
本身想揀Mario
Btw 好撚多禮包 又想引入課金

應該已經出齊成個tour嘅課金pack
仲多咗兩個pack

有冇人係mario隊
個token shop係咪一樣

仆街左下角冇翼 角得經典Mario Lv1
左上角又有得派錢
聯賽商店繼續冇UR卷 但有ice mario
獎牌商店有UR卷

派錢注意

一樣呀

今次gold pass啲禮物好垃圾

50抽pipe抽派錢角！！

下星期

自膠
睇咗預告片似仲有

屌
派錢羅潔塔！！！！！
終於翻出
留石等special pipe

痴線
今次tour 到底有幾多個pack
老任真係越嚟越識賺錢

下半場係邊個cup?

應該係luigi
今次全部賽道都係RX？

全中

6隻精選全部喺晒RMX RR RX

避藍龜

呢個唔難

反而懷念開game 早期個D 挑戰

踩扁3次嗰次冇解到

期待special pipe
泳衣rosalina

爭呢隻就齊晒全部派錢角

痴線隻party time pauline 仲唔出

依然冇派錢波琳

我都係，希望唔好好似上個禮拜咁1-1-1

集氣
應該點都要課少少

早知上個tour唔升pgp同慢慢龜上lv6
嘥左4張UR

今期gold pass好垃圾
318包有舊孖寶
最近玩聯賽比人打到第四第五
今次打算買318

買吧
記住買318x3
買1包無乜用

慢慢龜今次唔係好多rt都有用?

special pipe有
抽中咪變左6000

今次試下追top 100

今次揀luigi team算啱
左上 金色慢慢龜
右上 噴菇公主
下次聯賽
左上 害羞幽靈王
右上 庫巴
左下 巴士佬

都係luigi team
輕鬆賺token

你係Jxx?

Bxxxx xxxx, 人車翼UR卷仲有10幾張未用。
邊個負評我

117128766934
加個好友ok?

已有你好友

Week 2 pipe
Source外國fb gp

無喎

大家揀咗咩隊，我揀咗mario

瑪利歐 Vs. 路易吉 巡迴賽
時間：2020年11月18日(三)14:00 ~ 2020年12月2日(三)13:59

--------------------------------------------------------------------------
限定TOUR：VS巡迴賽
在VS巡迴賽中，玩家將收集名為隊伍獎牌的特別獎牌來帶領隊伍走向勝利。

本次VS巡迴賽中，所有角色將會分為「瑪利歐隊」和「路易吉隊」來相互比拼。

首先來決定自己想支持的隊伍吧。
（在巡迴賽開始時決定支持隊伍，選擇後隊伍將無法更改。）
（揀咗隊會獲得1張所選擇的隊長）

瑪利歐隊成員：

路易吉隊成員：

VS TOUR = 鬥多隊伍獎牌
巡迴賽期間內的所有比賽都會變成團體戰，使用支持隊伍的角色來參加比賽吧！
當玩家使用自己支找的隊伍所屬的角色參加比賽時，部分配置在賽道上的金幣或道具欄內的金幣等將變成隊伍獎牌。
此外，根據團體戰的勝負和分數也能獲得隊伍獎牌。
不只如此，在獎勵時間中取得隊伍獎牌將獲得獎勵加成，可以獲得比平時更多的獎牌！多多收集獎牌來支持隊伍吧。

收集到的隊伍獎牌，可以在獎牌商店中交換各種道具。

各隊的分數將於每日香港時間0900更新1次，顯示隊伍獎牌的獲得比率。詳情：「通知」-->「今天的VS巡迴賽情勢請看這裡！」 （要拉落少少）

各隊的獎勵時間：
瑪利歐隊：
2020年11月21日（星期六）1400至翌日1359
2020年11月29日（星期日）1400至翌日1359
2020年12月01日（星期二）1400至翌日1359

路易吉隊：
2020年11月22日（星期日）1400至翌日1359
2020年11月28日（星期六）1400至翌日1359
2020年12月01日（星期二）1400至翌日1359

根據大家所收集到的隊伍獎牌來決定勝負！
獲勝隊伍將獲贈以獲勝隊伍為概念設計的別針徽章、15個紅寶石、3000枚金幣
落敗隊伍將獲贈10個紅寶石和1500枚金幣

此外，今後巡迴賽標題畫面將更改為獲勝隊伍的隊長插圖。

勝負結果及報酬將在下個巡迴賽發放。

Q：咁Mario隊好定Luigi隊好？
A：

挑戰
1. 破壞冰塊合計5個。
金屬瑪利歐盃：SFC 香草湖1RX

2. 在聯賽商店中進行交換。
個人建議：如果無冰凍瑪利歐／H2O都應該買
如果兩樣都有，建議買冰凍瑪利歐（上次RT活動派咗15000 coins）嚟升下級，或者買UR券（如果有嘅話）

3. 以「伸舌頭的角色」取得8000以上的分數。
各款 耀西、各款 害羞幽靈王

困難挑戰：使用衝刺蘑菇進行衝刺，來閃避刺刺龜殼。
當藍龜就嚟跌落嚟下用菇，就可以避開

大賺金幣活動
預計日期：
2020年11月21日（星期六）1400至翌日1359、
2020年11月24日（星期二）1400至翌日1359、
2020年11月28日（星期六）1400至翌日1359、
2020年12月01日（星期二）1400至翌日1359
逢星期二、六內，在完成指定盃賽的賽道後，可獲得比平常更多金幣。
BY 葉少

預計下半場RANK CUP：
路易吉盃
如無意外會喺2020年11月21日（星期六）正式公佈

特別水管

有幾款派錢角色，強烈建議未有齊嗰4款派錢角／有齊但低lv嘅巴絲留石抽！！

預計期間：
2020年11月22日（星期日）1400~2020年11月27日（星期五）1359

下半場精選水管

UR角色：
1. 瓦利歐（槍手） — 火之花
2. 瓦路易吉（巴士賽車手） — 三重香蕉皮
UR車輛：
1. 白金計程車 — 迷你加速 強化
2. 紅色計程車 — 衝刺板 強化
UR滑翔翼：
1. 雲形氣球 — 閃電 強化
2. 炮彈刺客降落傘 — 炮彈刺客 強化

下半場課金PACK

今個tour有成11種課金pack
而三條水管都幾有吸引力
今次老任fat fat

---------------------------------------------------------------------
ver2.6

問候金幣
每日可以好友list內嘅好友送5粒問候金幣「問候」對方
「問候」對方唔會減少自己持有嘅金幣

自動模式
比賽開始時揀「auto」，可以悠遊觀賞組成陣型行駛嘅角色，仲可以調較角度、pause等CAP圖等。
用AUTO MODE玩，可以獲得崇高之星、金幣，而唔會影響賽車手級別（但唔計達成「挑戰」嘅條件）。

聯賽商店
聯賽(tier)愈高先會愈齊，總共有12款商品

暫時睇返各巴絲打報告返嚟所得：
第1行係指定角車翼各1款，每個人都一樣，價格賣返一般商店嘅一般價，可以各自買1次。
第2行係各款N角車翼升級卷，每個人都一樣，價格比每日商店貴，可以各自買3次。
第3行就角車翼升級券各一，角車翼會由R/UR之中求其出一張（UR卷概率應該低d），每個人唔一樣，價格比每日商店貴。R券可以買2次（會越買越貴）；UR券可以買1次
第4行就N/R/UR角車翼分數解鎖卷，每種稀有度各自喺角車翼之中，隨機出1款，每個人都唔一樣，價格好_貴，可以各自買1次。

角車翼等級提升，能力提升、擅長賽道增加！！
角車翼升到某d lv會出現更多top tier賽道，
R／UR角色嘅特技仲會加強咗（例如「火之花」多粒火等）
其實每隻角車翼多出top tier嘅數量係固定嘅，由一般擅長（即係中間嗰層）抽出嚟

角色：
N：lv6增加1條非常擅長賽道
R：lv3增加1條非常擅長賽道，lv5加強特技，lv6再增加1條非常擅長賽道
UR：lv3增加2條非常擅長賽道，lv4加強特技，lv6再增加2條非常擅長賽道

車／翼：
N：lv6增加1條非常擅長賽道
R：lv3增加1條非常擅長賽道，lv6再增加1條非常擅長賽道
UR：lv3增加2條非常擅長賽道，lv6再增加2條非常擅長賽道

Q：最煩係每條賽道選擇人車翼個時好似睇唔到呢D 資料，即係舉例有條賽道你無頂級車，但其實可能有一架車你已經有而將佢升級後可以變做頂級，咁唔通要逐架車睇返去搵？我可能1999 有冇人明我講乜？
A：其實有嘅，不過只限只差一級就變成TOP TIER，先會SHOW出嚟：

圈咗嗰兩款R車係喺嗰關嘅潛在top tier
咁應該係只差一個lv就變成嗰關top tier嘅角車翼
先會好似第1張圖咁喺最頂show出嚟[/quote][/quote]

same，但後悔
高level派錢角係綠隊

不嬲都加左

Black Rxxx

應該幾時用菇？試咗好多次都唔得

就跌落嚟 － 開始跌落嚟 嗰段時間應該都得

今次條水管抵唔抵抽？

需要coin box角色既 等星期日
唔需要就 抽今次 話哂係9UR

唔係6UR咋咩

6精選+3常駐
不過都係等埋下個禮拜都未遲

Reddit有人話今條管狗屎一大堆

6 spotlight + 3常駐

但左下冇角

$318

冇錢啦屌

30抽 4UR
左下有翼啦

左下無翼 想買都無

12抽抽到2個ur角

巴打運氣都好好

淨係可以抽彩虹星星

9 UR運氣好勁多
但唔抽啦 抽special pipe
水管2就不了

左下有兩隻翼都可以抽
其餘冇就係冇 rip

我都係等抽sp
之前仲未抽到和服mario
就算抽到其他金箱角，當升級都好

冇人冇車都可以直接買禮包嘅

我講左下角 其他翼
全部都冷門野/上幾次精選
冇就冇

和服Mario Lv4(0/2)
PGP Lv4(1/2)
金色慢慢龜 Lv5(1/3)

泳裝羅潔塔 沒有

最唔想要係金龜 唔該留返啲quota俾其餘三隻

剩係俾rossalina同mario我ok
差衣兩隻coin box同VP未lv6

真係最唔想抽到金龜，已經lv6

應該係我
恭喜ching又有top100

我見你都有900k
搏多幾個frenzy你都有top100

認真睇Reddit個post
佢分析得好詳細

Mario team竟然領先

嗰個係點計出黎？

只係自己單機定係成隻game 所有人加埋計？

唔係太明

應該係計全球 每team攞到token既數量
即係話mario team暫時攞到嘅token多過luigi team

不過我都冇乜興趣理 最重要係我自己夠換晒獎牌商店啲嘢就得

win team有多啲石同coins㗎

綠色輸緊啦，我好落力刷

其實邊面多D 人揀自然會嬴

成件事係無聊

唔係我可以控制既範圍
隨緣

其實都只係差五粒石

都係 反正都係單抽必中pipe frame

單抽九次都冇金水管

Luigi啲電腦好廢

係 10鋪有6鋪都係你第一 之後2345都係team mario

873520941294

啱啱清咗幾個好友，歡迎加我
聯賽52，常玩，每日送金幣

已經係好友

633689989911

仲有quota，加好友

DKLM

大佬

269819591794
我又r下fd
上面pat仔ching岩先add左你

巴打 Axxx Lxx?

加咗了巴打

啱啱add咗你

冇喎，本身add左可能？

係喎
Fd list眼大睇過龍以為本身冇add你
任記其實可唔可以執執佢
㩒完申請粒制就show出嚟本身已經係好友

冇變過？

唔知係咪係咪唔記得咗update

係咪

係囉
今朝睇 心諗又係64 36？

代表64%玩家選擇紅隊
36% 玩家選擇綠隊
如果個pool 夠大
而大家都係正正常常咁玩
到最後token 既比例都只係會跟返兩隊人數比例
所以成件事真係無乜意思

聽朝再睇

有咗token shop 後原本個daily select 係唔係唔會再出 R/UR 升級卷

應該唔係
呢幾日daily select keep住出R卷俾我 咁啱我有需要

依個星期出咗兩張ur角

係今日cap嘅圖嚟

哂9氣
日日都係64 36
去到last日都係呢個數

今日 team Mario 有bonus
應該唔會仲64對36掛

Team Mario 有人用外掛刷，老任停咗個數

係呀
上fb gp睇到
真係乜game都有外掛 俾你一晚刷到幾千個token又如何

應該會有compensation 掛

明天50pipe 會抽幾多ur?

我估50抽3UR
唔好咁大期望
準備定充足彈藥

下星期嘅左下角冇角冇車
抽week 2 pipe定special pipe好?

買318pack 最好

如果左下冇人冇車，應該買呢包

買一個唔夠呀
要買埋另一個 啡色礦車+建築Toad pack
老任賺到笑

買晒就最好

下星期有咩抽

睇置頂
角色唔吸引

我初初都諗住買penguin luigi
但同ice mario撞哂
新車又難養

買luigi7同車packs算

車packs唔多吸引
下星期 metal mario同枯骨庫巴嗰兩個公廁pack
如果要課我建議買luigi 7

請問挑戰入面破壞冰塊係邊關有？

香草湖 1RX
較50cc

置頂無人睇
不過的確較50cc會易好多

3UR

好激動 又開game 玩到而家 gold pass only 終於拎到

30抽中晒3隻
1龜 2 PGP

60抽4UR
PGP x 2
金慢龜 x 1
羅潔塔 x 1
齊哂派錢角啦

謝謝

玩左成年簡唔中課下gold pass，終於抽中PGP，得45石一見到慢慢龜以為玩完

10抽即中

今次50抽3UR好似大家都抽到自己想要既野

之前50抽3UR包括我在內成日20抽綠水管

100 pulls 6UR
rosa x1
gold koopa x2 (12k)
pgp x3 (18k)
喊出黎

你想抽咩? 派錢Mario?

rosa + mario

冇精選真係玩命
特別係你koopa + pgp 都滿咗

綠管，好彩最後有隻pgp升下lv

之後重置再十抽，出mario 而家差party Pauline 就齊coinbox 角

50 special pipe好玩既地方就係冇精選
你可以抽幾十次都係抽到同一隻野
又可以抽極都冇你想要既野
不過呢排好運咗就真 多咗好多新dkg

Btw見到fb gp有人post 10抽中3隻Rosa
我都想

係風險好大嘅投資
之前一週年抽咗100次都冇gold shy guy

我都見到直接升到lv3其實好爽

點入facebook group?

單抽

勁唔勁

下面嗰個多野睇啲

今個post 推得快左

勁

點解印象中你成日單抽到?

夜d開post
等等